開唔到部電腦。。

買咗兩條新ram 插左落去一開機三秒自己boot 機 無限loop

之後唔知係咪set 錯野。。

用緊兩條kingston fury 1600 4gb ram cl10

另外兩條 kingston genesis 1600 4gb ram cl9

咁我bios 開左xmp auto

ram set cl9

有時開到機 ,有時開唔到機 ..請問要點set bios?

依家著咗機冇畫面

update bios

要入落usb 裝？

試吓淨係用兩條同一個brand 嘅RAM ,睇開唔開到機

依家轉返xmp auto

ram cl9 轉auto

但好似開機都係唔係好穩定

勉強叫開到機。。唔知係咪bios set 錯野先咁。。

蚊水銀電
再入返bios set cl9>10

4條都係cl10

唔好set auto?

要就返fury

yes

ai xmp 嗰度佢個設定係9 ,唔知點轉

Google 你塊底板個牌子點set
我用msi唔敢亂黎

asus z87-k ,搵咗好耐都唔知點set 😑

轉左cl10 佢自動boot 機。。

加ram = 玩命
幫推

撞RAM

四條都kingston 1600 都撞？

RAM 最好全部一樣

依家裝兩條ram 都係 開機3秒自己reboot ,要手撳reboot 兩次先入到windows

睇你狀況
我估你唔識插/唔實
或無蚊水銀電
或者可能係插個陣郁到cpu pin/底板24pin 畀少少力銀下佢

而蚊水銀電係基本，做左先，無蚊過佢bios會一直處於抽筋狀態令你永遠無限loop
同埋asus板超ram google下就有

利申 我帶埋條ddr2 落場配多條裝落部廠機都無事

今朝我一條條咁試開到機好正常，之後轉兩條一開頭都要boot 先入到windows,搞搞下依家一條ram 都入唔到，依家都唔知係咩問題，電我拆過，搞到依家都未瞓

我覺得一係windows 有野出錯，一係就mb 就收檔

瞓醒再試

Ram槽大爆炸